雲格：足球並不是看冠軍 看遠點吧

最近雲格的日子不好過

1-3輸給西布朗後，有關雲格和阿仙奴的批評指責鋪天蓋地，呼籲雲格下台的聲音也一浪高過一浪。不過，近來英媒紛紛報導雲格即將與阿仙奴續約，而如今，教授在接受英國貝因體育採訪時也談到了對近期球隊和自己處境的看法。

雲格表示，自己的工作確實是想讓每個阿仙奴球迷都開心，可事實上大家確實有著不同的看法。「人們對我會有不同的感受，但如果衡量我來到球會直到現在所做的一切，我想我足以位置自豪。」

雲格承認，球隊當前正陷入困局，但他強調，如今應該全力準備接下來的比賽，爭取勝利，而非爭執一些不必要的話題：「我們承受了不少痛苦和壓力，但你必須把這些放一放，因為接下來我們有非常重要的比賽要打，在聯賽和足總盃4強都要對陣曼城，這些比賽的結果，決定了我們的困難時期將怎樣度過，也決定了我們的賽季結局將會如何。」
「現在球隊面臨危急存亡關頭，我們要高效地拿下儘可能多的勝利，至於評價我們，那是其他人要做的事情。人們自會對我做出評價，而我自己並不會在意這些。總的來說，我們有很棒的球員，有朝氣蓬勃的團隊，總的來說，球隊的精神依舊是不錯的，人們應該看得長遠一點。」

近來，阿仙奴球迷示威活動不斷，在主場酋長球場外的示威活動已經進行兩次，而在作客面對西布朗的比賽之前，還有一架拉著「雲格下台」標語的飛機飛過山楂球場上空。雲格說，自己很理解球迷們的感受：「如今我們活在一個人們慾望強烈的時代，我很理解球迷們的訴求。實際上，我自己一直想為球隊奉獻一切，想讓球隊做到最好，而這也是我將一直繼續下去的工作。但我同時也要強調，我非常清楚自己帶領這傢俱樂部走過非常艱難的那幾年時是怎樣的感受。當時，我們財政拮據，資源匱乏。而目前，我們也在經歷一段困難時期，我們應該關注的，是怎樣能讓球會重回正軌。」

雲格表示，如今的局面確實讓人失望，但他強調，足球不光是為了冠軍：「人們通常都會說，沒有冠軍就是一個失敗的賽季。但是看看利物浦，他們在英超時代從沒有拿到過冠軍，但誰也無法否認他們是一家成功的球會。每年的冠軍只有一個，而爭奪者總是很多。」

「誠信、團結、謙讓、尊重，這些都是非常重要的品質，如果你來到阿仙奴，你就會感受到這一切，而這也是我所為之自豪的。雖然很少有人真的在意這個，但我要說，運動是和價值觀緊密相連的。對我來說，阿仙奴就是世界上最好的球會，這傢俱樂部的成就是卓越的，不僅是它過往所取得的成績，更重要的，就是價值觀的體現。」

對於自己的未來，雲格言簡意賅：「有關我的？很抱歉，還沒到時候，我不會說任何東西。我只想說，無論我還會在這裡留多久，但只要我還在，我就會盡全力幫助球隊拿到儘可能好的成績。」

雲加又嬴

永續雲爺爺

爺爺龍門無限搬

呢句利利合理啲

有時又抵比摩佬撚
失敗專家

足球看錢
另類金錢足球阿仙奴

看冠軍就唔會捧阿仙奴啦

講到底雲加永遠立於不敗之地

唔攞冠軍踢黎把撚呀

又借d依抽猁水

駁吾刀

話晒都有歐聯

又四千萬零一磅買人
又串你無冠
俾雲加當狗咁撚
利都仲同人結盟真係好大方

近來，阿仙奴球迷示威活動不斷，在主場酋長球場外的示威活動已經進行兩次，而在作客面對西布朗的比賽之前，還有一架拉著「雲格下台」標語的飛機飛過山楂球場上空。雲格說，自己很理解球迷們的感受：「如今我們活在一個人們慾望強烈的時代，我很理解球迷們的訴求。實際上，我自己一直想為球隊奉獻一切，想讓球隊做到最好，而這也是我將一直繼續下去的工作。但我同時也要強調，我非常清楚自己帶領這傢俱樂部走過非常艱難的那幾年時是怎樣的感受。當時，我們財政拮據，資源匱乏。而目前，我們也在經歷一段困難時期，我們應該關注的，是怎樣能讓球會重回正軌。」

沒有雲加，那有球場
反雲班25仔冇良心，唔感恩自己坐緊既地方，仲要趕功臣走

誠信，團結，尊重
咁你去組隊童子軍啦，組隊波托柒呀

咁你叫曾俊華組隊童子軍啦，選特首托柒呀

你又知我無叫
邊個選一樣垃鳩圾

雲加=中央 阿狗=港豬

剩係一味識遊行、示威、舉牌、上鏡
駁唔到

好波雲帝 千秋萬代

雲加的確串得起

反雲點反都無用 雲帝想留幾耐都得

阿利同盟又輸一場

你睇下車路士攞左咁多冠軍，但有無人會認為佢地係豪門？

要有Class 的確唔只係冠軍，仲有風格等等好多野

英超十九隊加歐聯十五隊領隊聯名支持

世界大戰抹黑宇宙了

所以要永續雲加！！

岩岩放監

阿仙奴近年咁柒點同轟比

體育精神
雲加又贏

用體育精神帶領球會，證明自己

求學不是求分數

Wiki 寫你又信，問心啦，有無豪門下下靠泊巴士先贏到冠軍架，你有無見皇巴拜連會比中下遊球隊禁住黎屌，下下靠防反/-6先入到波咁肉酸，講出黎想笑死人咩？

割蓆了

雲爺爺無恥則無敵

似係打工不是求人工多D

我廠年年都爭第四
成個冠軍豪出黎，豪足十年，唔叫豪門叫咩呀

某程度佢都啱嘅
隊隊玩錢 洗掉自己嘅文化同風格 根本冇意思

你唔係想同我講而家呢隊垃圾保留左以往阿仙奴風格呀？

水銀瀉地 鐵血中場

足球都唔係生意啦，你要搞經濟就過住啦

足球是看大敗次數的

而家係
血流滿地 水貨中場

如果嚴格計英超應該得曼聯叫豪門

最緊要有 football wenger style

皇者暴

阿仙奴明明就有冠軍

當皇馬12歐聯嘅時候，車都係1歐聯

由你呢句 我已經知你條撚樣無諗住爭冠

當車1歐聯嘅時候，阿都係0歐聯

yes

ys

阿仙奴串人係唔係豪門真係笑大人個口

歐聯又無 英超近十幾年又無
死攬條廢老

酋長盃冠軍唔係冠軍

誠信、團結、謙讓、尊重
淨係得呢啲就死得啦

無雲加肯定仲差

雲加光環有排燒

依家連防反都唔比人出

下下要好似我廠鳩猜先叫入波

猜咩鳩波呀
我眼中只有中場遠射入波先係真實力表現
其他=-6入球 要猜到咁近先射得入

依樣真 所有英超隊都係辣殺

近五年皇巴拜車歐聯成績
2017 三隊起碼8強，車無份
2016 皇冠，拜四強，巴八強，車16強，車四大皆空
2015 巴冠，皇拜四強，車16強，皇四大皆空
2014 皇冠，拜車四強，巴八強，巴車四大皆空
2013 拜冠，皇巴四強，車小組出局，皇四大皆空

水泥瀉地

支持雲加

咁洗撚爆住前4咩，要教曉埋啲球迷懂䥅得禮讓俾其他隊有機會踼下歐洲賽麻

加加可否不要老

足球仲有團體精神奶媽教既

看遠點=殿軍 雲爺爺

反雲黨入黎睇下啦

激情同熱血都係足球既一部分
攞100年第四之後攞一年冠軍
係咪好感動先